明居正：Trump 連不連任也不會打仗

佢分析正常情況下唔會有熱戰
even trump連任

而習最多都係好似而家咁
一直鳩up要打
同試飛

冇得打

唔打。支共就會回氣

明居正！？仲流過燒山。

單方面打9中共＝/＝打仗

同佢唔熟唔知佢之前講過咩
想知佢點樣流法

未必
世事 你永遠估唔到
只要有一次意外
一次擦槍走火
就會有一場小型戰爭

希望上天嘅兄弟姊妹 手足
幫幫手
製造一次意外
最好嘅 時機係十月

有時打三十秒 就見到實力差距
根本唔使大打

我反而覺得佢分析得好好.....同埋燒生都係
個思維好好 但有時中唔中一回事

佢講中共就準
但講美國就